去完旅行會唔會keep場刊？

大家去旅行參觀完會唔會keep返d場刊地圖果d幾頁果d書仔？？？
雖然去得旅行唔多，但儲吓儲吓好似好多咁

會 搵個folder 入住

會....雖然之後好少再睇

會留入場飛尾
但單張小冊子個類每次轉酒店會清一清唔會留低

會